條女成日上黎我屋企煮飯 搞到我洗多左好多錢!!!

條友成日話肚餓 但又唔想出去食 我問想點 佢話上黎我屋企煮

上黎就2手空空 打開我雪櫃就自己拎D野出黎煮 今朝就煮拎左我塊STEAK

成$2X 佢仲煮D菜 用下SAUCE 加埋水電煤 一餐都煮我好拎多

我真係計拎住佢 佢有時又煮下公仔面 煎下野 雖然係次次都煮埋我果份

但我忍唔住 岩岩問佢拎番錢 佢話:你講真架?

我: 係 你加加埋埋都煮我好拎多錢 真係要比番我

佢: 你痴線架? 咁樣問女朋友拎番錢

我: 你走先 我想一個人冷靜下

之後到而家10粒鐘我地都冇講過野 我真係唔知點面對佢 有冇人可以教我點做?

無錢就唔好拍拖啦

起底 上一頁

無錢洗唔洗扑野

打飛機囉 你有手㗎嘛

起底
封鎖
上一頁

你真算大方 果日我條女煮左我個出前一丁我打到佢入icu

分手，放過人地

我有辦法

你呢d人冇資格拍拖結婚
負皮
上一頁

女人要打先教得精

Weak

打到入深圳第一人民醫院

無錢學咩人扑野

咁都叫小家? 你有錢仔黎?

唉

煮埋比你食又比你扑 仲想點

吓又唔洗佢即磅又唔收佢利息仲想點

3/10

煤氣費比盡交你300
啲買餸錢一百幾十 你都要同條女計
慳過你帶人出街食喇

10個鐘咁耐都仲唔快d搵返佢
問佢拎錢？
同你講再遲d佢著草都似
樓主真係豬黎

點都平過你落街買嘢食啦下話

算係咁啦
佢去左你屋企咁多次
又用左咁多時間同佢拍拖
都無收佢錢 都只係問佢拎返小小錢
都算大方既

呢篇文應該都有返6，7年歷史…樓主仲未同女朋友分手好長情

沒自信的毒男的文章

又撚狗 唔好成日將啲幾年前既文重溫得唔得

廢JER 你廢要自己黎 要人學你廢？

小器鬼

唔覺得樓主有錯

塊扒成20蚊咁柒貴，係我都飛撚咗條女啦。

沒自信的毒男

唔煮餐餐出街食樓主咪仆得街

你都痴條有女煮比你吃 仲要人 畀返錢你

我都想知咩扒成$2x件咁豪華 樓主食開屎
btw勸你以後真係唔好拍拖扑嘢 用保鮮紙避孕都嫌貴

煮埋比你仲想點
煮都嫌貴 餐餐出去食仲啦

你call佢出黎扮道歉，捉佢去暗位強姦，中出後一刀割頸，屍都唔使埋，等佢知驚

你冇份食？

上次開包媽咪麵佢話想食一啖
我即刻吐啖口水落去

又撚新會然
舊登個filter都未熄呀大佬，比少少誠意好無

你解決得笨柒啫 你如果同佢講 你真係賢良淑德呀 識煮飯 之後話你想食乜食乜 屋企無 叫佢買上嚟咪得
再唔係ge同佢一齊去買 買買下分開行話有嘢想買 叫佢自己買住先
洗乜一嘢攤牌
不過肯煮嘢食ge女仔真心唔錯

佢都煮咗咁多年啦
無分到手嘅咪結婚囉

波台狗真係好撚低質

BLCK鳩條廢閪樓主冇煩惱 太低質

出去食咪仲燃貴